Apple Watch 買3定4好？

想送比女朋友，3同4差成千蚊，其實3夠唔夠用

補充：佢好少做運動

3同4 唔係同一個概念

少做運動買隻g shock畀佢算啦，又唔洗成日叉電，又襟用

有新買新
窮就唔好買

仲洗諗未聽過人送禮物送舊野

送禮一定係有新款買新款

自用先好諗買平野

係女唔係處既 咪送D二手野比佢 佢一嘈 咪話你都係2手架ja!

有新買新